[懷念爺爺] 迷雲共你講不要分別不要歸去 爺爺仍流過一點眼淚

奥瑪都會過去都會散去都會褪去 愛蛇如何為何連記得都太累

手足跟下潮流啦 咁既時間開埋曬d咁既post
唔過一頁啦